拿而家就講得清清楚楚 動物台闡釋立場就係親中 唔好話我地睇簡體啦

睇簡體 用pinyin 支持共產黨 我地唔係玩膠 只希望政治睇法唔同都可以用動漫成為朋友互相交流 就係咁

樓主言論不代表本台立場

三大論點秒殺反中撚
1.又要睇又要屌
2.唔好話漢化漫畫動畫字幕，你全家啲野都made in china，你依家睇緊既動畫中國都有份整，冇資格反
3.日本劣質文化入侵就得,中國高質文化入侵就唔得

愛國唔愛黨 祖國nb 同胞血濃於水

我係中國人呀屌

我地動物台撐達狗用簡體

紅色動物台

日日上貼吧 NGA B站 睇字幕組 漢化組

祖國真係nb

香港論壇淨係識玩假膠圍爐 冇d貢獻
掃圖 漢化 字幕 攻略 討論 情報 全部都係同胞流出

CC台再搞我地動物台就準備迎接支那鷹同阿雪嘅怒火吧

你他媽還敢ban我牙叔啊
操你老母

高質！

支持 6823

這到底是什麼閃現

巨鎚瑞斯aaaaa
誇爪！

還敢下來啊冰鳥

建國之後第一件事 就喺清算班動物台萌豚

中港台一家

我地走晒上大陸啦

講到建到國咁

牛b

好兄弟！

我屌撚爆你班奶共狗
等候美帝人道毀滅啦

skrskr

9upper中國人，井領導日本人，撐邊邊好明顯啦

我地支持中日一家親好似台主日本女友咁

好驚本土派會變另一個極權政府打壓我地動漫撚

屌你老母網上兇狠，本土派成功到我咩都得啊

佢地成功到就唔會今日咁啦

見到建國笑撚死
香港有咩資格建國

樓豬精日份子

祖國企業出錢買版權支持作者搞活動 内地同胞出力捱夜做字幕譯小説
鍵國廢青不切實際 淨係識咒人老母
邊個為動漫界付出得多一目了然

唔好屈 我心繫祖國

ching 心水ching

依啲嘢我就冇咩意見立場
但樓主以為自己係邊個
做代表

我服侍部幫黎明汶屎都夠班代表你啦

25？

佢貼吧大佬

某啲人成日講到幾咁熱愛ACG
落坑幾深點點點
但又日日開埋啲垃圾膠帖
整臭動漫台嘅人係邊啲
大家心知肚明

放鬆下啦大哥

好牛b 這兄

ok